128 128 入黎有運行

128 出黎，一世易發

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！